有冇人天生係deadline fighting

唔撚到死期都唔撚做野

聽日又要俾人屌撚到上銀河系喇仆街臭閪女上司

星期一要返工牙
橙橙豬囉

一陣你隻狗又衝入黎

咩叫deadline fighting？

拿 講野講清楚d
佢唔係我隻狗呀
我邊會養d咁撚豬既狗

btw佢條柒頭皮應該瞓咗覺
雖然係中年廢佬但佢副老骨頭應該捱唔到夜了
畢竟聽日星期一

屌柒左唔好推

你就好
有人日日幫你推po

成個sem hea左9成日子
最後兩三日內溫到大學好難一科考試合格有突

兩三日內一個人完成大學group project
救番成group人合格

類似既經驗太多

但認真好辛苦
通常都係唔訓努力到天光唔夠訓
重要可能個腦短時間內背好多野
或要解決好多問題
一般都會捱到傷風頭痛
或要狂飲咖啡黎提神
以前廿幾歲前都頂到下
依家三十幾歲認真捱唔住啦
至少都一日訓幾個鐘先夠精神

不過講真
臨急抱佛腳至少係知衰還番之前無付出既時間同努力
其實好多人連最後個一刻都無捱
一早就放棄左去玩或訓覺
所以其實臨急抱佛腳係贏左呢堆放棄既人

依家某D野我會預多左少少時間去做
因為個身體認真捱唔到臨急抱佛腳個種辛苦
要對自己個身體好D

明明幾分鐘到一個鐘就做完
唔知點解硬係要拖

經常覺得自己好快解決到
有時真係
但有D問題需要一定多時間先解決到
唯有自己訓少好多偷時間去處理
最後就算好彩解決到
個排個健康都差左
唔係咁過癮